係時候諗下點樣可以保護自己

班黑社會攞哂木棍鐵通
班警察都可以話無攻擊性武器
想問下各位有冇啲咩工具拎出街可以唔會俾人捉
又可以攞黎自衛？
羽毛球拍 網球拍呢啲有冇得諗？

長鐵尺，我畫圖嘅

鐵尺太短